<n>¡Buenas tardes joven! ¿Necesitas comprar algo?
    <if>
        <journal mission="Cimientos del comercio" status="completed"></journal>
    </if>
    <n>Mas bien necesito cambiar algo, parece que al Sr. Alcalde no le sientan bien los dulces.
        <if>
            <journal mission="Comida sana para el Sr. Alcalde" status="2"></journal>
            <inventory item="Pastel" amount="1"></inventory>
        </if>
        <n>Lo cierto es que los dulces no son muy saludables para nadie, por eso hay que tomarlos con moderación. Permiteme que te cambie ese bollo por una pieza de sandia.
            <then>
                <inventory function="AddItem" item="Pastel" amount="-1"></inventory>
                <inventory function="AddItem" item="Sandía" amount="1"></inventory>
            </then>
            <n>Gracias Eladia!</n>
        </n>
    </n>
</n>
<n>¡Hola joven! ¿has conseguido lo que te pedí?
    <if>
        <journal mission="Cimientos del comercio" status="active"></journal>
    </if>
    <n>Sí aquí tiene 5 ladrillos para que pueda construir su mercado
        <if>
            <inventory item="Ladrillo" amount="5"></inventory>
        </if>
        <n>Gracias joven, ¿Qué clase de comida tenias pensada?
            <then>
                <inventory function="AddItem" item="Ladrillo" amount="-5"></inventory>
            </then>
            <n>He venido en busca de algo de una ensalada con pescado, una manzana y un  vaso de agua.
                <then>
                    <inventory function="AddItem" item="Ensalada" amount="1"></inventory>
                    <inventory function="AddItem" item="Pescado.1" amount="1"></inventory>
                    <inventory function="AddItem" item="Manzana" amount="1"></inventory>
                    <inventory function="AddItem" item="Vaso de agua" amount="1"></inventory>
                </then>
                <n>Muchas gracias por tu compra, siempre que necesites alimentos ven por aquí, tenemos todo tipo de productos ¡Que tengas un buen día!
                    <then>
                        <journal function="SetMission" mission="Cimientos del comercio" status="completed"></journal>
                    </then>
                </n>
            </n>
            <n>He venido en busca de un muslo de pollo, un bol de arroz, un dulce y un vaso de agua.
                <then>
                    <inventory function="AddItem" item="Muslo.1" amount="1"></inventory>
                    <inventory function="AddItem" item="Bol de arroz" amount="1"></inventory>
                    <inventory function="AddItem" item="Pastel" amount="1"></inventory>
                    <inventory function="AddItem" item="Vaso de agua" amount="1"></inventory>
                </then>
                <n goTo="1.0.0.0.0">
                    <then>
                        <journal function="SetMission" mission="Cimientos del comercio" status="completed"></journal>
                    </then>
                </n>
            </n>
        </n>
    </n>
</n>
<n>¡Buenas tardes!. ¿Que le trae por aquí nuevo visitante?
    <if>
        <journal mission="Hablar con Eladia" status="completed"></journal>
    </if>
    <n>Hola Eladia, querria conseguir algo para el Sr. Alcalde que está hambriento y cansado. Necesita algo fresco y sano para conseguir energías para seguir trabajando.
        <if>
            <journal mission="Comida sana para el Sr. Alcalde" status="active"></journal>
        </if>
        <n>Para poder comprar el almuerzo  debes traerme 5 ladrillos que necesitamos para poder construir nuestro mercado, una vez los hayas conseguido te daré la comida que necesitas
            <then>
                <journal function="SetMission" mission="Cimientos del comercio" status="active"></journal>
            </then>
            <n>De acuerdo Eladia, vuelvo enseguida.</n>
        </n>
    </n>
</n>
<n>¡Buenas tardes! Yo soy Eladia, y junto a mi marido estamos a cargo del mercado de esta isla.
    <n>¡Buenas tardes! Qué bien, que ya sé a quién recurrir para conseguir alimentos
        <then>
            <journal function="SetMission" mission="Hablar con Eladia" status="completed"></journal>
        </then>
        <n>Tenemos toda clase de comidas y bebidas, si alguna vez necesitas comprar búscanos que seguro podemos ofrecerte lo que necesites
            <n>Lo tendré en cuenta, ¡gracias!</n>
        </n>
    </n>
    <n>Hola, yo soy un nuevo visitante en la isla ¿sabe dónde puedo conocer a nuevos habitantes?
        <then>
            <journal function="SetMission" mission="Hablar con Eladia" status="completed"></journal>
        </then>
        <n>Puedes encontrarlos en cualquier lugar de la playa o el pueblo, siempre hay gente paseando por aquí.
            <n>De acuerdo, muchas gracias</n>
        </n>
    </n>
    <n>Lo siento ahora no puedo hablar</n>
</n>
